[勿提loreal group+新手請睇懶人包]化妝品及護膚品討論區#20

毋忘港恥

LANCOME 事件重溫

花水問題及其他熱門產品可先參閱懶人包
如閱讀後有其他問題可以上POST一齊討論 唔好咁懶豬做伸手黨

舊懶人包比人close左
宜家有新懶人包不過要比D時間重建
格式同內容會漸漸加 希望大家等待

如果有其他絲打想幫人或者分享都歡迎PM GMAIL比波耶波囉咪

另外大家可以留意下animal testing呢樣野, 有好多香港有既品牌都有做動物測試, 例如cdp, dior, shiseido, tom ford, fresh
想知個brand係咪cruelty-free有幾個方法:
1)
如果間公司係中國有實店, 咁佢一定有test on animals, 因為呢個係中國法律永規定
2)

3)

4)
Google

1001左果個記得copy返呢度 D 野5分鐘內好開新post啦
謝謝大家

Sorry 岩岩先知自己1001左

頂 aritaum mono eyes好多靚色都缺貨

嘩頂 隻95好靚

41 116
你張圖好有用 我好鍾意偏紅色
我尋日已經揀好唇膏 諗住今日揀埋眼影就落單
點知揀好既唇膏同眼影好多都out of stock

雖然大地色係最實用
但我始終鍾意粉紅/橙色 好浪漫

Mono Eye #41, 95同Jelly Bar #20都無貨

agger 建議加入懶人bell

牛奶絲啲相影得好靚呀

我又係想買jelly bar #20 同mono eye #41
唯有等下聽日會唔會補貨

呢個post真係好快開新 之前舊登都冇咁快

荷包都硬得快

唔知油皮用掂唔掂呢

太多人放火

我新手 有時趕時間
用大地色carry得唔好就好似打腫左
同埋我眼角好深色色素 試過有人以為我full make up

好開心
Gmarket apieu rd03到左
第一次買 好方便 好快到貨
星期一晚比錢 今日就收到
又多mask, trial kit, sample送
以後又狂買野了....

絲打們 Gmarket仲有咩好買？

我兩盒都有，不過冇用佢set眼底，一係等我星期一試下

好平 試下都抵玩

日常愛用眼影分享
tom ford - golden peach
隻眼影膏好撚滑
兩隻都好好blend

Tom ford四格眼影好無用

我係男仔屬敏感肌 塊面成日都泛紅 平時洗完面 就算噴埋爽膚水 做埋保濕 但出街一陣塊面都會出油 想問買支保濕噴霧出街噴會唔會有用 如果有呢2隻邊隻好d?

留名

我向ig 代購買呀
自己上網買運費好貴
今晚gym完再試玩
佢啲眼影整到好似cream咁，原來係用左椰子油
好正

tom ford好似係animal testing

我無四格啊 留俾其他絲打答
btw bookmarked disco dust/seductive rose

講唔講得邊間代購 我想買五顏六色嗰個
好多個post之前有人燒過 勁想買
btw分唔分享得做gym啲嘢
想減肥同埋想身形靚啲 肥咗勁撚多 但自己一個女仔去會唔會好老尷

用過avene
我有時乾/泛紅/痕個陣都會噴下 輕輕拍下
之後會用紙巾印一印返
因為之前有人share話 就咁噴完塊臉濕濕地咁樣 其實冷氣會重抽得塊面更加多水份 變左重乾咗

睇完catie新片講wet n wild 已燒著
可惜唔寄Hk

你地用nars胭脂會唔會keep住入面塊膠?

我見好多review都有塊膠係度 但係用落唔會唔方便咩

好燒呀aritaum唇膏
但人在英國
有咩英國買到又唔太貴既唇膏值得買？
唔太鐘意matt同實色唇膏
超乾唇

我都有呢個palette
你試左一次佢啲product應該都會買唔停
我都單拖 好似無乜人係組團去
你做gym好難傾計 我就咁睇多數自己一條友男女都係
減肥做cardio，肥步太空機全部都有用
想操肌消脂就搵日專操肌或者操肌後做cardio都好
一定要介口就真
唔介口做乜
她知道都是沒有用的

呢隻係咩色

我有keep

有keep x2

減肥做帶氧同無氧都要呀
帶氧係燒脂 無氧係增肌
有少少肌肉就會加快metabolic rate
一定要定期做 一個月內千奇唔好一星期做3次 第二個星期唔做 留返第三個星期做5次
一個月後就一定睇到效果 跟住就瘦得好快
利申讀緊營養學 有錯請指點

有keep x3

想問下有買dior lip glow 既絲打 你地買左咩色

好燒
想買！！

比你地燒到樣樣都想要 但啲專櫃牌唔敢入去試 因為通常都係好冷漠 叫一樣比一樣 完全唔介紹 尷尷尬尬咁
有絲打上網買粉底 好大膽 唔怕買錯色

我keep住做兩日抖一日 半年鳥
一磅都無瘦到
60mins cardio 跑9.8 20mins interval 20mins 較斜行20
肌都有做both situp 腳手
體脂都無乜變
肥底
就係因為唔介口
其實如果瘦底剩cardio都勁快瘦到

驚買白左 可以到時溝啲深色既粉底
不過睇多啲review同圖都應該唔會買錯
睇埋佢會唔會氧化 會就買深一隻色
利申 買咩粉底都買最白色 無煩惱

有冇aritaum唇膏推介
新出個支color live tint好似唔錯

你係咪唔介口成日食熱香餅同雪糕

又係喎 一深一淺 自己溝
其實好牌子粉底又貴又唔好用
我試過買ysl隻隻finish好好 但一兩個鐘變黃
聽人講rmk都好 幾百蚊支架！
仲有兒家上網review都呃人
啱啱你地介紹認識左ct=charlotte tilbury

1999

眼角眼袋好暗沉，上極遮瑕都唔太岩色，而且好多眼紋
上眼影唔太出色，好易好污糟
卸妝後眼角好敏感，紅哂又痛
有無絲打有推介
其實我都唔知咩product幫到我

屌你點知
我有個星期
朝朝都要食熱香餅餐再單買個通粉
同佢講唔要牛油要兩盒syrup
再用薯餅浸糖漿食
食左一星期
有做gym都肥左
我屌

用過h2o+ set有用 但好貴 快用晒
用black tea eye cream

我都想知有冇人介紹隻更好

上一個post係咪講緊catie啱啱出個條片個粉底 好燒 不過好在我乾肌應該未必啱

又肥又熱氣 食粥啦

想問會唔會好乾 用緊rcma 有絲話對皮膚唔好 想快啲搵隻平靚正唔乾既代替

依隻真係貴都值
每次用少少都夠
可以用到2046

Disco dust 好用

Catie用得好靚
之前佢推pony effect 個眼影盤都好想買
荷包已乾

我冬天混乾 夏天混油 唔知岩唔岩用
粉底遮瑕powder加埋$100唔洗真係好燒

咁岩搵到個同你平時share一樣化妝品既ig

嘩屌我聽到都覺得肥咗10kg
btw thanks 楊絲正字絲

我自己近日常用係ipsa liquid fdt
仍尋找冬天最愛粉底中

佢應該算中性

我都想知有咩product可以減淡到... 不過遮瑕方面你有無試過用colour corrector？會好好多

絲打可唔可以包膠呀 同埋點買
琴晚又洗左千幾
買左chanel伸縮掃 朋友大推話好撚正 拎細袋都要帶佢出利補妝
仲有hourglass胭脂 suqqu眼影04
嗚嗚

我等唔切已經落左單啦

枝粉底d代購賣成90蚊

等閒黎探下我

加油，啲人話咩做運動好爽
屌
我跑左起碼5年都唔覺得爽
但減到係會好有成就感嘅

我就唔覺tf有飛粉問題
4格既粉都好幼細，亦都壓得好實
Disco dust都幾易上手
上左眼10個鐘都冇甩到
好long lasting

我係搵朋友係外國旅行個時幫我買架

你share d pancake好撚正
次次見到都想食 但香港邊到有咁正既pancake

等你review

我都搵到

咁噴完feel唔feel到真係有保濕咗？

靠食chia seed已經減到 ？你每日份量幾多

超級燒!!!
有無諗過搵代購？

90蚊貴成倍喎

仆街我搵唔到嘅

日本嗰啲好食好多，真係入口軟綿嘅souffle
香港我唔敢話全部都伏但
我食過好撚難食。。。。。我唔敢再試
我一食難食就會好sad
M記好食好多又平

黎探下老人家

遮瑕：4
密粉：5
粉底：6
以上美金計算

香港有無好推介
好鍾意食

又係以前食過好撚難食果d, 食完唔開心

我有做過tabata hiit
但覺得cardio又簡單又方便
我手腳不協調 頭腦又簡單
我放棄左減
Keep住運動算
多謝絲打分享
但嗰個奇拿籽好似好正咁 甜食

用集運就得啦
好努力堅持唔比錢代購賺

岩岩見catie fb話呢隻岩所有膚質
油肌用返控油primer同powder會好啲

決定買
唔好用都唔肉痛

我成日like d pancake 相
所以佢彈勁多香港d food blogger嘅souffle pancake推介比我
但我個fd個fd係做food blooger
一年前出張相7000+
前期收一筆，後期有效再收一筆
你話我敢唔敢試佢地推嗰啲。。。

絲打你去邊到買

代購覆我 $65 $73 $80
決定集運算

集運1kg都係$2x
食水咁深

可唔可以夾運費？+1

見到好似官網買滿$35美免美國運費？

7000 一張相
不過social media 果d我不嬲都唔太信
仲衰過鱔稿
鱔稿都要寫篇字丫

以前食過幾間日式pancake
難食到痴線
重要貴

7000

+2 有無絲打開團
無我都可以開
不過岩岩上wet n wild
見佢粉底有十幾隻色 唔知邊隻岩自己

Wet n wild 呢d平野
食水咁深 太過份

推一推

見有日本妹推canmake 碎粉餅

+3
我一見到多色既就好不安
有選擇困難症

開架粉底咁多色原本係好事，但上網買就頭都大
用findation 見唔到photo focus,可能太新

Foodie多數都係收錢做野
都唔明點解會興起呢樣野
仲要伏居多

+4
打算買catie隻色

+5
想買粉底同遮瑕

+5
跟catie驚太白

我肯定用唔到catie個隻 太白
上網買真係要諗清楚 驚買錯

catie 太白 跟過大沛買elf acne fighting foundation buff 好適合，但今次buff 都有好多隻

+6 我都想夾 想要粉底 色號決定procelain

佢係好多好多followers嗰啲，而家應該加左價啦，一年啦都
係，又難食重要貴
五五波嘅有時
五個真話，五個大話
要你比錢去試
不了

重要真係有效的，佢推完會真係明顯多左客
吹唔脹

我就不了

搵到

絲打們求救
今日唔記得搽防曬 點知曬傷咗
好彩病咗 有帶一陣口罩
超級唔想變黑 有咩補救方法
已經敷咗面膜

但有人話唔可以敷面膜？

岩岩去左荃灣aeon有sweet sweet眼影gloss
試左f字頭香水番皂味覺得好正 但男友覺得臭到要彈開九丈遠

我不嬲都係做cardio先做機 咁咪錯曬
之前無再戒糖同新年暴食已經肥返 好想瘋狂做運動瘦返 好想好瘦好正著歐美風
（入u後肥左10kg,上年減左半年戒糖戒煎炸戒放題加狂跑步瘦左5kg 仍然未去返中學既狀態 ）

我今日係canmake買左洗頭水味
香到呢

買左之後真係停唔到噴

機後cardio減脂效果會好啲
我就cardio muscle cardio
如果真係激想減多數係機然後cardio
我self exile

仲買埋個胭脂 終於買左
好開心

眼影怪絲打可唔可以分享下你常用同最愛既眼影呀
利申眼影初哥

睇中左呢個好耐 keep 住冇貨

搵日再去睇

我用既眼影多數係colourpop同kiko
因為平+好上色，日日用都唔心痛
答唔到你最愛既眼影 因為好難揀！
但hit pan最多既眼影暫時得Burberry

眼影初哥建議你買一盒4-5隻色既眼影先
日本牌子眼影會易控制啲！

有冇人偏白又有買ct fdt 用01/02? 我偏白 用個網test咗話02 但官網張圖好似有啲深色

其實我唔多眼影架 事關我買野好忍得手
我睇你地講mono eyes都忍到
Colourpop情人節出新色我都忍左好耐
黎緊呢個星期收到新訂既palette再同大家share下我用既色 係我人生第一盒
見你地講abh我都忍到手
我多數用既色好深色，深紅、酒紅、橙、金

早幾日腦電波弱差啲買左 好靚呀

有無絲打有性趣買bath & body works既蠟燭
3 wick candles又有平 可以夾訂

Burberry既眼影唔好睇少佢
我個盒用到咁，sorry好污糟

（勿相認 我知有朋友應該認到我）

又燒著左

我都覺
咁多化妝品最難忍手係眼影
我最忍得手係底妝，成年都無買過

canmake香水既洗頭水味？
定係都係fiancée

我原本諗住集運咋
有無絲打有更好既方法(有美國屋企之類)

我覺得最難忍係胭脂同眼影
好耐無入唇膏 最上一次係楊絲燒love bruise

+6
我都想跟catie買呀

+7 跟catie色

+8 應該同catie差唔多膚色

+9 重揀緊色

唔知點解我睇完片燒唔著

+10

係幾靚 但無衝動去買
因為本身買左個啲都好鐘意
唔想再買 有排都用唔晒

好鐘意買胭脂同眼影
你最後買唔買到suqqu04呀

不了不了
基本上對我來講所有野都係呃人的

鍾意食野
我個ig 好多食野相
成日都有人R咩合作乜乜77，R follow 更加唔使講 點解可以咁多人用黎作生計，終於明了

可唔可以用集運㗎 超燒！

好啦咁我買02

邊個係catie
唔收錢、產品唔賣廣告既youtuber?

其實開團訂用集運就唔難嘅...
係咁多絲打唔知點交收

台灣youtuber
如果係贊助佢會講明係廣告/合作
但無寫就唔知

如果依到有團就跟依到 代購食水好深
搵日約係太子個d交收？係麻煩到收貨交收位絲打

wet n wild 好燒
不過我冇catie 咁白
粉底應該會買 soft beige

不過一個人要買夠usd 35 都幾難
佢d 野太平

係soft beige 同shell Ivory 之間猶疑緊，唔知邊隻好

啊，原來係咁

韓國cushion 用21、rmk用緊101啊

唔收錢唔賣廣告推薦大沛
不過有人話佢悶

想問下media同canmake碎粉邊個好啲同無咁乾 唔想再用隻有矽同滑石粉既rcma 想拿拿聲換隻唔乾既代替

而家都好難搵到d唔收錢、唔收產品唔賣廣告嘅youtuber

感覺上台灣個啲youtuber好啲
外國都大把只讚pr寄既產品
香港更加唔洗提

大沛好正 學到好多野
但佢應該少剪片所以段片好長
我都係飛黎睇
剩係睇自己有興趣嘅產品

香港果啲連妝都未識化咁濟

+11

啱啱睇完catie 講wet n wild 仲想上黎講下
點知已經討論緊

juvia's place saharan palette
眼皮好似就爛
我都係鍾意金色

真係可以當工返 分分鐘賺得多過ibank

嘩化得好靚啊

早期啲片會加快1.5倍
真心學到好多嘢，對於新手好有用

我會怕醜

不會
我覺得個quality同佢之前啲palettes都consistent
但顏色有啲重覆左
個palette啲粉紅同金最靚
如果已經有masquerade而對粉紅，金無興趣可以skip
佢呢個都有三個earth tone可以返工用，亦有party smokey色
我覺得可以一戰
白色嗰個色真係for cut crease，asian好難搞我無視左

岩岩係ptt見到呢幅圖 我係冷色
但見人講呢支粉底液冷色系都偏紅
夏天我塊面又易泛紅 掙扎緊買咩色

其實唔只食野相
純粹係想分享下畀朋友睇d得意野、靚野、食野相 化妝品果d都有
仲收過美國ny 果邊request

好有心機

Burberry啲野真係好好丁
盒眼影我好鍾意摸

有冇人用過amika同ghd既直髮夾？邊個好用同比較唔傷頭髮？

用匯豐visa比錢拎65折卷 再買好抵屌
例如折完既雪花秀cushion兩百幾 仲有travel set
不過最抵買都係amore Pacific
全gmarket最多野送就係佢
其他都冇乜野送

鍾意Disney /kakao可以捕下the face shop
成日半價 不過啲野麻麻好用 （我覺得）
當係儲下裝飾下

Innisfree/etude house 做特價都屌得過
因為有啲野香港專門店冇 gmarket有機會有而且可以送全球

記得買呢啲要係官方小舖買 其他好多唔知真定假

求夾wet and wild

又有新post 依家已經追唔到一入嚟就撳去最後一頁

狠狠地燒著咗

我開啦 想夾嘅tg @ohhellobye
但交收只可以平日放工時間鰂魚涌

撞色撞到幾靚

呢句好中肯

其實我都勁鍾意買眼影 我啲眼影應該夠我用到七十歲
呢盒chanel靚到我從來未用過 用得最多都係ct golden goddess （真係唔好相認）

嘩屌 靚到dum一聲

嘩好似藝術品
俾著係我都唔捨得用

我覺得我影得好靚

我真係未用過

絲打你邊到方便交收
我都可能開團

好似頭髮d辮仔咁

屌 唔好貪平去個間工廈y2.hair整頭髮 好撚伏

前排係其他po見咁平follow左 有d心郁但都諗緊咁平係咪真係咁好
可唔可以講下點伏

好靚呀

嘩 ..追呢個post 會搞到我破產
勁多火頭

屌 洗頭唔係洗 就咁沖髮尾 用少少洗頭水洗 仲要好暴力咁摔
剪髮我修薄佢又係鳩剪 就咁引用狗牙剪 搞到我依家個頭好毛燥 又柒
我電內彎既 電完毛燥又唔靚 我自己捲仲靚
焗油焗完都冇咩用 仲收成300
依家整完3日 好想砍掉重練 好後悔貪平

之前有絲打話包膠明色美顏水
覺得點

想回購韓國con 有無韓國代購係當地門市買同可靠 可以推薦

有冇絲打可以推介下洗臉奶 就黎用完枝origins洗臉奶 覺得佢太乾想轉 我係混合性皮膚 有時會爆粒粒 唔該晒

日本KOSE Softymo高保濕玻尿酸洗面乳
Aeon卓悅屈臣士都有得賣
激保濕
洗完又軟又滑完全唔乾
佢另外有隻美白我無試過，磨沙嗰隻好乾
呢隻最好

我最滿意一定係quality
色我個人就好鍾意
買一個palette試下佢啲嘢，真係上癮咁好用

價錢上就無咩問題
之前係iherb入過單粒裝都係折左45蚊到一粒
係咪假就唔知啦
如果怕假可以去iherb買

想問下咁多位絲打 有邊隻外國（英國買得到）牌子既mascara係唔會溶架
利申 用dolly wink會溶

絲打會唔會係啲大站交收？旺角金鐘尖沙咀紅磡九龍塘嗰啲？願意再遷就

我都係

連登我dllm打完彈apps冇晒

左二weenie
左三amaze
右二lala好靚 應該日常都成日用到
最右既lovely用泥highlight眼頭最岩
雖然隻隻差不多 但有d偏橙有d偏粉紅ga

上排既truth同sequin較討好
不過truth要捽多幾下先上色

整體泥講好滑好上色
亦持久！
開心冇中伏

諗住去Devon脫唇毛 688/2個小部位
朋友話試個咁多間最work
大家有無試過

Amika 好
永久保養同埋仲送set頭服務

你尋日係咪都去左 我都係
中撚曬伏
好彩我淨係焗油同剪開叉

+2 仲未簡到色

揀色可以揀成日

Ig shop報價
Powder $75
Foundation $80
Concealer $60

好靚呀好靚呀 上1 2 同下3都好靚

一定會靚到唔捨得用

我睇到有間 foundation 賣89

食水咁深

有間見到65，45，55
全包都好抵
但我揀唔到色

痴線 屌mmm post 啲人話班女人唔抵得佢有晒high-end brand product收 我地咁辛苦做野 你地年年加價 送禮物送錢比呢啲人 好彩呢度絲抵成日上網買野 連lamer givenchy都送

係呀
冇咩brand 係清泉冇送
有時好鐘意既brand 如Chanel 有送都dump心口
Cdp 好似冇送？

我覺得你有口碑唔洗送囉

Chantecaille cdp好似真係冇喎

Rmk有無送？ 我好鐘意rmk

仆佢個臭街 呢間真係好on9
個個西女人

印尼撈面絲打係咪開
我都係旺角 九龍塘 尖沙咁ok

+3

日本品牌可能少啲 但loreal group 垃圾一定最多

屌 我後尾自己用左好多焗油同髮尾油
依家係啲頭髮滑返 但直撚哂

兩隻原貨都二千幾, Amika永久保養真係贏左
不過話唔傷頭髮就呃人既, 差在邊個冇咁傷
利申用緊ghd

留名跟機先
同埋呢官網第一次買可以有9折

好似美圖秀秀咁 絲打咩肌？
我混合性 鼻易溶 唔知hold唔hold到

但我諗住上網買 門市太貴 兩個價錢差唔多唔識揀

講開個間y2.hair
佢對我既態度真係勁差
佢對其他人都唔會咁西
我去染頭髮啦 睇完個色版再問佢意見
我淨係問左一句 佢個樣好西同埋苦笑咁答我：係呀 （唔知點表達 姐係佢既語氣係完全唔想答你咁）
走個陣又西多我一次 不過我見佢對有d人唔係咁西
所以係我黑佢憎

染頭髮又染得差 得個頂有色 不過咁既價錢我都算啦
呢個我認為將貨就價 可接受啦

至於個焗油 我真係呆撚左
雖然洗頭個個人 係咁叫我加$300
但我都係照用$100個種 焗完就吹頭啦
正常salon吹完焗完好順滑無毛燥（雖然我知係假象 ）
但佢連呢個假象都無呀屌！！！！
毛燥過我未焗之前 我番到屋企
我呀媽第一時間係問我：你個頭做咩咁毛燥
我都唔知點答佢 我覺得自己成隻獅子狗咁

至於新年附加費 佢係愈近新年收得愈貴 可能我見識小 未見過咁狼既 收$40就見過 我覺得$40都ok
但佢係收$70 可能因為佢平 所以附加費就收得貴

所以大家千其唔好去 除非你鍾意焗油等於無焗過

唔會幫襯代購 除非真係完全冇途徑買又真係好想要
最多咪唔買

我個次好彩無電 你keep到幾耐？

真係好垃圾 我自己用fino焗 效果都好過佢

小寶 ct

好燒呀 另外對ct粉餅都有d興趣

呀寶你又擺半塊面 唔驚俾人認到咩
btw finish好靚 隻眼都係用ct?! 我估！

未打完
快啲練搽mascara啦 會再靚啲

旺角東 尖沙咀 紅磡 或盡量配合都得

好靚 已訂

用左一段長時間 都無深究過個成份
竟然係又矽又滑石粉
但我覺得唔乾&last效果ok
用過media 覺得太白，乾過rcma

我好小買粉底 catie算唔算係用最白既色？

其實media都有滑石粉
Canmake我估有 但唔肯定

我係眼底超超超超乾既人 rcma係我用過最好set眼底既碎粉

已經變左工啦
之前有個post係foodie你問我答
好多啲foodie賤格野
例如去食野唔畀錢當自己大爺咁

好用囉 無其他評價 等我得閒影相俾你哋睇

想問下有冇人用long champ 袋
想知邊到問會平

Sf都有 但唔知係咪最平

琴晚第一次試sleeping mask
其實個感覺同用凡士林搽過夜差唔多

講起就火滾
之前暑假去 約左三點啦 跟住上到去 真係呆撚左 有成七 八個人係度等緊
位都冇位我坐
等到差唔多六點先到我
佢話咩之前颱風cancel個d期全部堆晒係今日
喂大佬但係你應該知你一日做到幾多個客架嘛
真係好on9
仲有幾個後過我黎既人比佢趕走左話過一兩個鐘/第二日再上黎
講到人地好得閒咁
跟住我染髮啦
染完等於冇染咁
仲毛躁左 吹頭佢又求期 吹乾就算
明明我見其他人都會搵直髮夾夾下髮尾
仲知個日個頭真係樣衰到
永不錄用呢間垃圾

請問有冇陶瓷肌效果既粉底推薦?
暫時諗緊la mer, nars matt tint

其實髮膜應該幾耐用一次
用緊natural republic一個星期用一次 但髮質無明顯改善 次次用完個下係好滑 再洗頭又係打曬cake
姊妹們叫我日日用

我都去完黎
勁後悔 要係咁等等等
本身話焗油20分鐘搞掂 點知我6點坐到7點半先走得 仲要佢係用凍水幫我洗頭 洗完要濕住等半個鐘先有人幫我吹頭
我book左三點 我染頭+焗油總共坐左四個半鐘 個顏色又勁唔滿意
以後都唔會貪平去個道整

下 我仲預約左 見佢好多好評

之前有人開post問電髮
有絲打話呢間又平又電得好 點知...

sf唔送香港
twist都有 不過唔知係咪最平x2

咁佢ig梗係post好評
唔通post 我地呢d中伏客講既野咩

關於wet n wild開團 我可以開
見咁多絲打想要 代購又咁貴
主要交收範圍都係東鐵綫 大站可以夾下時間
如果唔方便 之前都有一位絲打開 可以搵佢都得
另外 我會用集運寄嚟香港
（唔肯定用集運地址佢會唔會cut單 ）
似乎想夾單嘅絲打人數都比較多 而我屋企同拎包裹嘅地方有啲遠 所以我會加錢直接寄去屋企收

打算用buy_ship集運
方便喺東鐵綫 旺角 大站交收 有興趣嘅絲打可以留個tg
另外 如果人好多 大家想我逐個msg定開個group?

我仲未揀好色...

Tg yaya8er ，開個gp ok啊！
唔該晒絲打

東鐵線岩哂我

tg: @Sothin

Tg eaf545
唔該你 tg gp 較好 可傾要咩色

係一直都唔送？ 之前好似送
唔肯定係咪

情人節想買LANEIGE TWO TONE TINT LIP BAR #3比女朋友
想問下SASA卓悅戈啲有冇賣？
有冇買斷晒？邊到買平啲
感激不盡

新手第一次留言
之前見到有絲打提過淘寶買日雜
唔使咁煩 有個app叫 '雜誌迷pro' 免費架
有齊哂最新日雜 化妝時裝明星都有

認住 'maquia' 'voce' '美的' 三本都係講美容化妝品
vivi non-no都有
希望幫到絲打啦

上年好似11月買sf+已經唔送sosad
都平香港一截

Tg eat123

去專門店買啦！

有無限睇幾本
我見佢有in app purchase

Tg yr090

Tg @vivivivivi
唔該絲打 諗緊要咩色好

Tg @lmk_lam
麻煩囇絲打

無限睇幾本
我見到要俾錢去除廣告
書唔使

我都比電髮post個絲打伏撚左 都唔知係咪打手

專門店係咪一定有

戈你老母

Tg @tellnewhy
我都想夾遮瑕

Tg @yolochan49

thanks x10000000

可唔可以搭單問下絲打男士保養塊面應該買咩好
想白D 皮膚好D少D瘡 用完洗臉奶後唔知要做乜
唔該曬

咁耐先有人屌
Btw專門店得返3-4隻色
唔知返左貨未

ccccch1
Thanks

個post黎到連登竟然有人講韓國化妝品 我好似可以入返黎了

絲打tg搵唔到你 係唔係錯名？

tg @s2onlyone
thanks

問左好多野都無人理
再接再厲
Devon beauty脫毛好唔好
髮膜可唔可以日日用

絲打tg搵唔到你

屌錯字係我既工作

脫毛可以過隔離post問 佢地啲review好詳盡

想試遮瑕
@clock_master

我本身都唔知 係上個post有絲打講我先知
Rcma其實都算好用 掃好多粉又唔算好乾 但有滑石粉唔想用

咁有冇染髮好既salon介紹？
最好係屯門區 平平地既
我cancel y2.hair個booking先 好彩冇去 本身頭髮已經好傷

其實唔吸入就冇咩問題 我見好多牌子都有滑石粉

髮膜唔好日日用 一星期一次就夠

唔係想踩絲打 / 想惹起罵戰
但韓國化妝品我自己立場係唔好用咁多
除左雪花秀 我覺得韓國牌子唔係好安全
例如底妝同唇膏同skincare一定唔會用韓牌
眼影又無咩問題
利申崇日撚

各位有興趣訂wet n wild既絲打 暫時有10個絲打已跟隊
我handle唔到再多 所以好抱歉 暫時唔會再加

@yoonbomii 一睇完catie就上黎 concealer+1 唔該絲打

Tg ryuuue
Thanksssss

最大問題係有矽
btw 我之前用rcma 有時會變粉樣
掃好多粉唔記得'櫈'就會奶野

岩啊 如果唔係點會咁平
btw etuse house眼影幾抵屌

唔好意思呀絲打 已經有十個 人太多我handle唔到

Tg shinchanshiro

用電腦版覆錯

想入手支GIVENCHY Lipstick,
Rouge Interdit $188 未計運費
抵唔抵買？

我仲以為滑石粉問題大啲
咁究竟有咩碎粉無矽同滑石粉 定滑石粉一定會有 用無矽既就得？
btw如果變粉樣我會攞乾淨既化妝綿印一印走啲粉

我都覺 韓國野感覺唔太好
底妝咪搞 skincare都係

之前有好多人用韓國唇油搞到有唇炎
寧願慳埋慳埋買貴啲

日本妹已經買到 我地幾時有得買
好撚鐘意右邊果個

雪花秀/后個啲high end就有信心好多

屌好靚

係呀 但etude house個d 送也不屌

我未用過韓國護膚品
不過依家韓國品牌係香港好普遍，又多分店，加上韓星效應
消費者的確會忽略左安全性問題
消委會都未係韓牌做過測試，多數都係歐美

留名學野
我記得有絲打推過muf好滑好blur 但無滑石粉
不過好似for混油同油肌
乾既話我用返elegance 但都幾貴

補充 我講緊Etude house既skincare

唔緊要 thanks

主要係香料重 添加劑多

個人認為韓國貴價牌子會好好多 例如雪花秀 whoo 最近用過一個牌子叫lirikos都

Wet n wild做緊75折 但得返啲深色

之前有好多人用韓國唇油搞到有唇炎
寧願慳埋慳埋買貴啲
係呀 但有好多人都照買aritaum既唇油
我記得出事既就係佢

睇到段新聞果斷扔撚左支aritaum唇膏液
好彩$50貪平玩下

平就平但搞到自己皮膚就唔好啦

講起韓牌 話說我母親大人唔知韓牌麻麻地 早幾日佢買左個不知名韓牌面霜返黎 好大陣人蔘味 我好想扔左佢唔俾佢用
但又唔知買咩岩佢 佢唔鐘意笠既skincare
求推介

我都係 底妝護膚一定唔用韓牌
始終唔適合香港天氣
唇膏貪多色又平可以玩下
但最終都係專櫃懷抱
Btw我都係崇日撚

我尋日都訂咗Wet n wild, 我用集運佢暫時又無ban我個地址，我仲順便揀咗幾支掃，佢d掃平到嘔，d review又幾好，好期待

絲打娘親咩肌

sorry 原來無set到 宜家應該得架啦 thanks!

其實我覺得Etude house好伏
用過佢地枝遮瑕 勁浮

她說她是混油
但缺水

我知高登連登好多崇日撚

朋友泡菜撚, 乜都用韓牌, 叫佢唔好用, 佢又話平丫嘛, 心諗平既日牌都有好用, 點用唔試下呢 明明佢爛面我皮膚好過佢都唔聽下我講

睇過網上話muf有矽 所以之前外國藝人行紅地毯影相，塊面變到一撻撻白色咁 就係用左有矽既muf

Rcma我都用緊 本來用緊lm
Rcma set眼底好過lm普通碎粉
見到你地咁講有啲想轉碎粉

得罪講句
泡茶啲野其實同大陸差唔多
要小心揀先得

canmake 14號 quad 都有呢隻色

悄悄地agger
朋友仲同我講 你有你崇日 我有我崇韓 有咩問題呀
大家崇唔同既野姐。

嘻嘻咁你加油

in Japan we trust !!
但lipstick 買歐美多........我覺得啲包裝同色靚啲

呀呠好似好耐無見你

用開泡菜mix日本野 又唔覺泡菜野同大陸差唔多
但自從泡菜野出名之後 有好多新興牌子
連泡菜人自己都無聽過 擺明係中資扮韓牌
用amore pacific旗下既都ok
雪花秀innisfree iope laneige etude house aritaum都係under amore pacific

係呀，

屌未打完㩒錯掣

想問下訂左Aritaum既絲打填地址有冇咩留意，填左好耐都去唔到俾錢...佢電話個度有三格香港電話要點填？

佢又唔講有咩錯

請分享

Aritaum

黎緊去日本 有冇咩好既產品推介

阿媽想買SKII 想問下日本買會唔會平啲

Addiction 唇膏,胭脂液,眼影
Three胭脂,lip jam,粉餅
Laduree 胭脂

唔該絲打

Suqqu漸變胭脂

有冇咩陰影同粉底推介

多謝絲打

Laduree 胭脂日本買幾多 好靚又long lasting但好貴
另外opera唇膏真係幾潤 不過唔係專櫃牌子

！！！新出個支金色 opera 好潤又顯色 1500 yen 咋！！超正
之前啲系列試上手覺得好淺色無買 哩支正 買左07 新出色

認真？岩？啱？讀出黎自己唔會覺得奇怪？

Three既粉餅好控油
Suqqu粉底霜岩乾肌

平幾百

岩，既，架
呢啲字不嬲都可以打少個口架啦

Suqqu粉底液同粉霜都好多人推！各啱唔同天氣用！
Addiction個skincare foundation呢到都好多絲推

btw想問有冇人淘寶過化妝品d分裝 想試日本同外國d粉底但香港又冇專櫃冇得試色

上個post見到有絲打推介kiko
琴日即刻買咗2支指甲油 勁平
仲有三色眼影 減緊價
之前用過佢啲lipgloss 幾潤下

我仲以為連登唔會出？就會打埋出黎 我錯我錯 我道歉

我都想轉 但唔知轉邊隻好

唔係話你唔岩呀絲打
執正啲無問題 但出面post啲人無乜講究呢幾隻字

同求 divu826

岩有人屌
嘅無左個口就變左第二個字
但架應該可以

想問下
寶藝黑凍膜邊度買最平

梳梳梳 我見識少
但我都見好多人打岩岩

我都係打「岩」
原來咁樣都係唔得 我一直唔知
多謝絲打提醒

上面講緊碎粉
其實平又唔乾一定有silica/talc muf lm rcma全部都有
貴少少但控油就用粟米粉corn starch
bm, ben nye, priori
粉狀其實對皮膚既影響真係細到冇咁滯
睇返liquid/cream foundation既成份好過
中至油肌問題肌應該都係用粉狀
就算唔係礦物粉都好過其他form既foundation好多

@taoyao

未追晒post但見到好多絲想買wetnwild既野
但係隻粉餅有微塑膠
有啲係肉眼睇唔到 但海洋生物照食落肚
然後就由我地食膠落肚
各位買還買 唔好買隻粉餅

Only minerals 呢 ？
之前都好多絲打推

粉底冇呀但啱啱睇到concealer都有

我剩係會用雪花秀
本身都驚佢韓國野 但雪花秀真心好用
其他韓牌skincare 唔敢試

唔係呀嘛
微膠粉唔係磨沙先有？點解呢啲都加

學到野了
咁bm primer time呢？

睇咗成份 粉底無微塑膠
啱啱睇咗少少資料
「主要用來增加光亮效果，有些則用於增加產品黏稠度」

佢隻粉你有無買埋佢隻掃上
想買om 買到而家都未買

屯門間pop-up仲係唔係度?

冬天完全用唔到礦物粉
成個額頭一達達

想問有冇人用過Ipsa 4色光影？燒著左

其實係咪好多化妝品都有加

@tamyukying
thanks

地址唔可以有'/' '.'呢d

有無絲打未訂雨潼 訂小左枝呀屌佢

我都成日叫我朋友唔好用咁多韓仔野

想請教下大家用咩洗掃
之前買咗高登好多人推個枝12蚊店洗掃水
雖然好平，但我洗一枝已經要用半枝咁滯
其實係咪唔洗落咁多？

洗頭水

買個洗掃蛋，淘寶好平
落一滴加少少水，捽兩野，乾淨晒

唔知成份答唔到
但絕大部分礦物brand都唔會用silica/talc

Btw我用Johnson baby洗

唔知係咪caite太燒 wet n好像有啲都冇晒貨

prime time係silicone base
如果易塞毛孔都唔建議用
正常肌用黎做base係冇問題
如果用礦物粉可以唔用
但普通粉底俾我揀點都落個base先

上面絲打話opera新出金色係邊枝？

係咪黃色個枝？
但係咪淨係動物毛先可以用洗頭水？

但bm barepro 中哂兩樣

tg kiwiibb
thanksssss

最後原來係街道「123-456」中間個橫...電話我寫左9123 4567 0000...希望送貨個個識睇

變一撻撻應該唔關矽事
所有hd foundation/powder 搽咗上面之後開閃光燈影相就會影到有白色一撻撻
之後習近平老婆都係咁
但唔用閃光燈既話，用hd化妝品上鏡個時妝感會好過一般化妝

有錯請屌得細力啲

其實我覺得catie講野好誇張
我都鐘意睇佢啲片 雖然成日都話"超好用"
跟佢買過幾樣野 e.g. Laneige lip mask
tony moly唇膏 orbis洗臉粉......

唔係話唔好用 但絕對冇佢講到咁誇張
有d甚至係冇咩感覺 不過呢啲野都係人夾人

有無絲打用過？覺得點？用開oil free既覺得唔錯 但因為好易生瘡好想試下

係咁打錯字
再講多兩句
根本上好多foundation powder 防曬 甚至面膜都有矽
如果有矽會搞到影相一撻撻既話
其實你搽咩上面都會有一撻撻

我用Johnson baby藍色沐浴露洗咋
有次用嚟頂住檔先，點知效果又ok喎，之後就一直用佢洗

可能佢本身皮膚太好

回錯

之前用雪花秀bb cushion 一上面係好靚 但過幾個鐘就浮曬粉一噠噠 衰過唔化

乾底應該用咩bb cushion適合 （For返學 出吓街咁）

laneige果隻水感美白 絲打們覺得點 想long lasting keep住水潤係咪應該直接用foundation好

唔知有冇人講過
Mono eyes用手上同用掃上個分別好大
用掃上係冇色咁滯
但用手上眼再用掃blend又會跌閃粉
大家買之前諗清楚

我呀本身諗住聽日落單
tg @leungkb

我都遲咗跟唔到，好彩有絲打開

係 之前幫fd睇粉餅
kate canmake bourjois 都有
我淨係睇左平價既粉餅 其他有幾多野有我都睇唔切
呀 仲有GA有幾隻粉底都有 我極力阻止咗個fd買
佢成日話GA粉底應該幾好喎咁出名

睇下你有幾乾 如果你沙漠肌 冬天用laneige可能有少少乾

哇屌 乾肌今日試用rmk creamy foundation
想嫁比佢 用rt sponge上
幾薄 中度coverage 少少光澤
無突顯到r損咗粒瘡啲皮
最神奇係擤鼻涕張紙巾竟然無粉底色
點解放咗喺懶人包咁耐我先去試

唔記得講 之前有絲問
iherb買新出4粒裝rt sponge 2pack免到運費
除返開一粒30蚊

Wet n wild 仲有得夾無？我見啲ig代購shop 話得返深色

我都覺有時講得好誇同埋開始詞窮
佢新片L'Oréal group maybeline 試色其實好顯唇紋，但佢話唔算顯，只係因為佢唇紋深，佢以前啲片都無咁解釋
利申：應該會繼續睇，佢啲試色好齊

頭先去laneige睇第三代有隻咩深層保濕 試上手又唔覺好補水

最近睇黃小米覺得都幾好睇

上網睇番，話認為「以填補毛孔＆控油為訴求」的產品含矽。
「因為矽可以讓肌膚看起來粉嫩細緻，彷彿打了柔焦，找不到瑕疵。
在均勻且持續的光源下，對攝影機＆肉眼來說是透明無色的。
但矽也會抓取光源，閃光燈從四面八方、此起彼落明滅的紅毯，
這些錯用HD蜜粉的女星，看起來就像灑了一臉古柯鹼。
常見含矽的補土型妝前產品，除了修飾毛孔，也有控油效果。
二氧化矽為基底的蜜粉也是，肌膚泛油或保濕度很好，粉體吸了油就會完美隱身；
反之，較乾燥的區域，粉體維持鬆粉原貌，閃光燈一打下去就無所遁形，
就是我們看到的白粉窘照～
（所以不難看出這些大明星乾燥缺水的區域是哪～XD）」

唔好話carousell d買家傻傻地
有d 賣家都好過份
明明接受左我出價
但又話要湊女又盛
唔交收得住
咁我等啦
但又keep住post野wor
咁我叫佢寄順豐 我比運費啦
又話唔賣住 轉頭delete埋
分明賣左比第個啦
妖 真係好無口齒lor

bare pro都唔算礦物粉啦 宜家bm除左舊嗰幾隻其他啲成份都已經唔礦物
拎住礦物個名唔知做乜

今日上晝喺度提過買左支tf
係黑管既true coral 上咀幾舒服，唔覺乾
係好實色既珊瑚色，我會春夏搽

鳴 冇人理我再問多次
有冇咩外國牌子既mascara係唔會溶架
利申 英國jj 用dolly wink會溶

英國可以去selfridges買rmk枝mascara試下，我油眼開心使用中

diu 好靚

今日出街試左啦，不過試左4個鐘咋
眼底用左cle de peau concealer 同用beauty blender blend開，再用rt setting brush左邊面上pressed，右邊面上loose
兩邊都唔會乾，我眼底各有一條深眼紋

Hera有隻係保濕d 試過係手唔乾

有冇變暗

近排受寵嘅胭脂
nars Angelika 有閃粉 隻色係比較少女 諗住情人節用佢
nars orgasm 唔洗講啦 諗唔倒用咩就用佢
Bobbi Brown washed rose 相對黎講比較暗色少少 用左人個人好似會成熟啲咁 都係有shimmer
Bobbi Brown rouge for lip and cheek
11號 pale pink 近期最愛 唇面一樣搞掂

最高係blend 左做blush 第二係上唇嘅色
下面係兩支chanel

點解我post親啲相都係"咩"

幾錢？

真係有啲驚喜 本身以為無白管咁潤，我呢啲沙漠咀會起皮，點知都ok喎 ，唇紋都唔會好明顯

呢支係我碌ig見到代購on sale買的，hkd320
不過我頭先上sf見過佢都係同一價錢，所以我初步計劃喺我真正愛上佢後，會為佢買個sf+
香港專櫃好似hkd410

你覺得set眼底nars定lm好啲

頂頂果個nars係angelika?
呢個色好靚

而家夜晚室內燈睇唔覺有
不過今日好晏先化妝出街 先差不多四個鐘
聽日返工再用密切留意吓
同埋101色都唔算好白 亦唔會太黃
nc25覺得有少少提亮效果幾滿意

啱啱今日買左佢個set

呢支野+loose setting powder +佢個粉“卜”(中文唔好) +一個細loose setting powder , 860hkd

好似nars好啲，不過lm secret brightening powder買左好耐，買個時都未買nars，係諗住買個powder set undereye area，所以而家係抱住用埋佢啦嘅心態

我都有Nars angelika同orgasm

我用緊lm個透明碎粉覺得set眼底乾

swatch 嗰幅最頂係Bobbi Brown lips and cheeks
有兩盒nars 最上係orgasm

呀寶 你個suqqu胭脂好撚靚呀！！！
我都睇中左01 04 06 101

揮個靚手 我都用緊
不過我覺得化耐左好似會變暗
我用緊131掃上 你每次用量用幾多？ 我成日都覺得好難決定要撩幾多粉底出黎 呢個真係有少少唔方便

我都用緊 不出黎真係唔方便 成日撩多左好多變粉樣

兩粒黃豆？不過我額頭唔上粉 因為有陰
應該係平時粉底1-1.5pump差唔多
有剩我會上埋個雙下巴
rmk方樽遲吓新版會有pump 佢都有就好
粉霜多數都係大口樽 好唔方便 比個牙膏裝都好呀

無追開post但有野想問
你地知唔知reenex hard sell嗎？
見到有2月生日試做但怕sell

發現自己一用bb/ cc cream 就爆瘡
前排去日本旅行屎忽痕買左枝雪肌精cc cream
一上面都幾驚喜 好水潤易推 重點係有中度遮瑕
本身仲諗住cc cream係零coverage

但係用左兩日谷左兩粒暗瘡
之前係ppt仲見都幾多台妹推
反而用Laneige bb cushion又無事

絲打可唔可以tg 開名邊間？
Tg visitc

之前細妹同兩個frd上到去，分別入房仔sell，
企硬sell唔到之後，
三個去做skin test都話唔適合做本身想做果個facial
有冇咁岩呀

佢個透明碎粉同secret brightening powder唔同架
不過都有少少乾同會厚過Nars

求同 tg visitc
Thanks

同埋lm碎粉我用係面都乾，何況眼底 secret brightening powder好過透明碎粉，不過唔係想用埋佢都唔會用

有無絲試過arm knit
姐係用手織野
但香港邊度有咁粗嘅冷賣？

我上星期都買左呢枝

求同 tg ltt312

我用rcma面會乾
Bm mineral veil眼底都唔乾

同求 tg shinchanshiro
感謝！

即係都係nars reflecting個個set眼底仲好？

死啦 又多個選擇
Nars reflecting同bb

Bm *

好用

我都試過一黎就入房sell
見你唔買package就話你唔成個package做就會有反效果我唔會幫你做架blablabla...
叫我簽份野話係皮膚唔啱冇試做 跟住趕我走

再上多去一次
佢又sell我話要成個package買
我企硬話試下先
但個試做係廢的 想試佢個膠原增生facial但試做得個1part仔
都唔知試左d乜9

Bm上面係會matte左
Nars我未用過 不過佢叫light reflecting我估會有少少閃粉/珠光

黎緊買生日禮物比女朋友
買tf定burberry唇膏好

Light reflecting 既粉似係一陣煙咁 但其實唔覺有閃粉/珠光作用 不過亦都唔Matt

推薦tf 個lip & boy 有自己名色又正常就最perfect！

tf~~~~
burberry都好 但聽人講易溶

我仲諗緊 如果burberry可以買埋唇蜜1set過送比佢

淨係想知邊個無咁乾 其他因素都冇咩所謂

之前試過冇野做玩下唇膏，可以參考下溶成點
最右：burberry kisses，右二：tf 白管

用紙巾印一印

用水輕輕捽幾下

雪肌精cc cream我都好鐘意
但有個問題，我就算有上base都好易甩
出完街用卸妝巾抹，係抹唔到野
但一上完個下真係好靚

離題一問
有無絲打有著開個啲黑色緊身褲
平時著開牛仔褲 但有時想著個啲黑色褲襯下衫
旺中葵廣個啲幾十蚊著幾次就起毛粒同爆線頭
想skinny，有彈性，唔會成撚日要"邱"褲 ，高腰（踎低唔會露gap )，同唔太長（矮撚）
黑色牛仔褲暫時唔考慮 唔該絲打們

我覺得好啲呀
BM我都有呀 我用會break out，同埋我覺得佢偏厚

Pressed powder有珠光，不過上面唔會好明顯

着緊u記隻緊身褲
着咗幾年都無穿無爛 個形又靚

不過u記都幾長 但可以免費改

小寶絲share近期最愛，我share今日用咩
好多都係度討論過唔詳講
影完張圖，發覺唔遲到真係好難

Ipsa藍色base
Covermark fdt+1滴jojoba油
Bobbi brown corrector+conceler
Bm eye brightener
Lm 碎粉
Paul joe blush
Excel 3in1眉筆
12蚊店eye brow coat
Nars eyeshadow primer
Addiction eyeshadow
Sana 睫毛夾
Taobao睫毛梳
Dejavu 眼線筆
Kate 睫毛base
Too faced mascara
Hourglass淨係highlight果格
Ka contour
Cezanne 唇膏+kose lip coat / clarins唇油

大推devaju粉紅色果支眼線筆，
呢隻暫時用過最好
Devaju>d.u.p>loveliner>cilo>kiss me

好就信你 聽日去買

Nars pressed powder定loose powder好用啲

呢幾日睇d二三線youtuber嘅情人節妝 個撚個都用Revlon colorstay fdt 九成又係廣告

應該叫liquid liner(?) 水筆定毛筆咁款，唔識分個名
呢隻甩係一粒粒咁甩，
唔捽眼的話，返到屋企仲見有九成
用loveliner 返到屋企 眼尾已經唔見左
不過我覺得色唔算好實ge黑
hourglass淨係唔用大格，blush太多其他選擇，間唔中先用下果格

上到面就pressed 光澤感會重少少，不過其實唔會有太明顯分別，loose 就襟用啲，同埋pressed counter成日冇貨

係咪果個heyman lam
岩岩一睇佢素顏嚇親 殘到仆街

唔該絲打 聽日狗衝去睇

係呀仲有其他幾個
之前初初接觸粉底 第一枝就係買Revlon colorstay
勁厚勁焗 d色又灰

圖一個支！全支金色管！

我都俾你地燒著左買左06

佢地呢啲二三線youtuber唔靠賣廣告點賺錢
真心 佢化個妝一啲都唔靚 仲枉佢用suqqu 04胭脂
浪費

佢平時個樣ok
但今次真係比人打腫左咁

想問tf支唇膏 lips同lips&boys有咩分別

有無方法令指甲油無咁快甩 搽完一日半就甩
係咁補色 手殘表示我個心好攰

絲打買咗邊枝?

睇完catie燒到wetnwild 但又要搵代購

自己搽應該頂盡2日左右就開始甩

完全唔掂 可能我唔識欣賞啦
我鐘意啲胭脂顯色啲

今日買左鑽光粉餅，想問有用開嘅絲打多數用佢嚟直接上底妝，定補妝用多？

老左勁多？我第一個感覺係

呢支勁正 我買咗04

好辛苦先搽到啲色均勻

同求 tg: lhs927

唔洗客氣，希望你啱用啦

04橙紅超靚

D beggar賣廣告咪吹捧開架底妝 但一冇廣告個d咪又係個個用返專櫃底妝

Iktf 利申 搽緊 應該係補緊先岩

本來去日本好似唔係好多野想買 睇完呢個post見到好多野想要

傻豬黎既 去日本點會無乜野買喎

又胭脂又唇膏又粉又眼影 呢個post好邪惡

雖然catie講到wet n wild fdt好正
但因為佢本身皮膚已經勁好 所以覺得用係自己塊面到根本唔係嗰回事

留名
前兩日畀friend燒到買左支chanel粉底

話時話 three clay mask好唔好用 見人推話好正

佢話自己大肚之後無晒毛孔又唔爆瘡已經輸咗

希望唔會喇
但價錢咁抵買黎試下都ok

唔係對眼開 應該係個鼻翼大 闊過眼頭所以比例唔啱望落好怪
不過佢係真係衰個鼻 隻眼生得咁靚

你哋化妝真係好有心機
我返學成日唔化妝覺得好慚愧

好想試下dazzshop d野！
藥妝求奇執啲mask 休足時間
再買下衫 仲有啲唔等洗既野
我最鐘意買啲唔等洗既垃圾

至少Catie推得都唔會伏

我期待支遮暇多啲 本身用開fit me已經覺得好中意 點知見catie留言話比較濕又野同fit me後者係'輸慘了' 即刻自焚兩支濕又野

有冇絲打有/曾經有脫髮問題

試過甩好多但未到脫髮咁嚴重

我有 但唔算話好明顯
係條界有啲疏

一開始我都唔覺 淨係以為純粹甩得多
直至屋企人話係成日塞好多頭髮係浴室去水位
同埋朋友話頭殼頂越黎越光

我每次沖涼都甩超多
依家轉用左無矽洗頭水 唔知會唔會好啲

我返學好爛去化妝
最多眉加唇膏

我求其用手摷一摷 至少有4-5條甩係手上

我轉左用botanist 唔覺有好轉

我試過返學訓覺趴喺度訓
起身成條眉印左落去
件衫有個 － － 印
好彩係恤衫可以摺袖

係咪呢款？會唔會唔夠黑色？
唔知點形容 有啲黑色褲會偏灰

已經有兩個人夾: tg @nanana07

04靚但有好多橙tone唇膏 諗緊試01/05定都係買返04

前面話wet n wild支concealer有微塑膠

Btw 其實香港係點叫"微塑膠"？呢個字好似好中國

前幾日同個frd提過呢樣野
佢男仔嚟，天生額超高
佢個髮型師叫佢轉分另一邊界，如果唔係長期分既嗰一邊好快就會光左

買左01同06
新出07好似都靚

我著緊AEO
絕對唔會買貴衫既我淨係會係AEO買長牛
我著果條係有彈性夠黑重要係夠高腰
不過就係無得改 我衣啲矮屎得得既人就要摺褲腳
之前去過u記試 唔知係咪唔識揀 試過幾條都唔夠貼

In H&M I trust

利申 有3條

In AEO we trust 得佢有啱我既size
利申腰pat比例奇怪，加矮

有無做開運動？我之前無做，同埋返工壓力大就感覺上甩好多，依家keep住每星期去游水
不過因為我本身有精神緊張呢個問題，唔多唔少都會造成脫髮問題
我都係頭頂個分界有啲疏，但都唔驚得太多
另外我唔會飲蒸餾水，本身屋企有瀘水器
同埋keep住食supplement for hair & nail
無再染髮/用髮型產品
落雨要戴帽/擔遮
一定要吹頭訓，唔好長期紮辮
枕頭套要3日換一次
洗頭水我用lush肉桂+iherb買既洗頭水隔住用
護髮素就日日都用，都係iherb買
另外一星期會做一次hair mask，用緊thann
大約維持左7個月後就甩少左好多

Aeo成日特價又平又抵著
屋企全部褲都係aeo

Someclouds

日日都有食何首烏芝麻粉 洗頭水全部轉左防脫 起碼試左5-7個brand
洗完頭又有用頭髮生長液個d
keep左半年左右so far頭髮真係甩少咗好多 好開心
早兩日係iherb買左成千蚊supplement for頭髮
希望有用 因為我真係好想染頭髮啊

邊支

@mixian
我混油，夏天會變全油
想睇睇包膠香港天氣用如何先買fdt
有興趣遮瑕膏

估唔到咁多人中意AEO
一定會等佢最少六折先買
兩條六折都唔滯

要換電話
自己就係中意白色既人
衣家就用緊粉紅色
但又心郁郁想試下黑色
點好

用緊 咁油+暗瘡肌仲有咩base揀

我都係咁 所以我有好多化妝品成日想試上面影俾你哋睇都懶

笑死

買黑色機
然後買白色系，粉紅色系殼

多謝絲打分享
我係廢毒肥西本身都唔太sporty 好耐無去過泳池
我自己本身唔太覺自己好大壓力 但以前睇中醫都話我精神壓力好大自己唔知 加上兩個月前開始返新工 最近返學又忙
聽完你講覺得呢d應該都關事

髮我就未染過 但間唔中會好毛燥所以會噴下spray同搽髮尾油 其實習慣用開之後停用會唔會反而甩多咗？
以前我都用開Lush shampo bar但冬天怕乾
lush好似有隻防脫髮產品

多謝絲打咁有心打咁多覆我

我都係咁諗
但咁樣會唔會好怪架
一部電話點都用2~3年架嘛
好怕買錯會後悔

我平時唔set頭的 分界都好求其 但我又想知點解分界長期分一邊會光
屋企人都有叫我食多d芝麻 希望work

黑加白好襯
我而家用緊粉紅色機，白色雲石紋殼，效果都好好，都有幾個人話過靚

做運動目的係血氣流動多啲，出下汗排毒下
係呀，都市人容易壓力大，最緊要係返到屋企身心都要放鬆
我唔知噴spray會唔會有影響，但上年睇新聞話dry shampoo會有可能導致脫髮，嚇到我dump左
髮尾油就無問題啦，掂唔到頭皮嘛
我用緊佢隻肉桂皂係防脫髮，so far都會keep住用但會乾，所以我隔日用
其實內外都要注意，好似上面絲打講咁，買啲黑芝麻粉沖黎飲都好

我Google 左下話美國2015已經立左法唔比用微塑膠
點解佢會仲用得

我都覺得自己甩得幾勁
用呂同tresemme都無乜用
我啲頭髮仲要係油同幼 睇落好塌同薄

perfection lumiere
買果時試左上面好貼好薄，望落又唔浮
行左個圈覺得真係不得了，立即返去買左
聽日試下返學用

利申：巴

想問BLEMISH REMEDY是咪一定要買埋枝掃

依家有4條u記 2條係黑色
好似係中腰 夠彈性又唔會太貼 $149
利申：瘦底唔係矮 着中碼 唔洗改褲
h&m都有着過 淨係減到$99個時先會買
Aeo未試過

我雖然唔識游水但鐘意係池到浮下浮下 好on9 不過最近好凍無乜點去
同埋好怕池水會令髮質更差

我其實我生活都唔覺有問題 自己hea同有玩 屋企人話我係大壓力 雖然自己唔覺但身體表現出黎（皮膚敏感 磨牙 摵手指）頭髮又越甩越多 硬係覺得自己就快死

Lush係咪講緊呢隻

一模一樣
一出街好快變周庭

唔一定游水架，跑步都得
不過我鐘意游水 游完水會洗頭嘛
同你一樣，我磨牙就一時時
但每日都會摵手指甲（細細個已經摵開）
傻啦，唔好諗死 我出街都見唔少女仔頭髮少，咪又係正正常常，最緊要唔好成日諗住！
係呢隻呀，不過香港買好貴 黎緊叫同事幫我係英國買算

你個利申真係不得了

脫髮用50惠嘅洗頭水同精華油
Babykingdom d師奶都話用完之後頭髮生得好快
另外食多啲vitaminA E nuts 糙米
你越擔心就越甩得多
Wfc就勁生

以前我試過一日就甩到成厠所成間房都係
抓一下二十幾條咁甩
而家都係屬於多頭髮jj
靠以上秘訣

成日覺得游水好傷頭髮....
仲有個界要得閒轉下...唔可以用死一條...
心情放鬆早訓都好幫助...
洗頭水起左泡先洗水...
Dry shampoos 果啲就唔好再用喇..

我有向兆萬見過幾個全妝男人，眼影鼻影乜都齊
幾正，好想識佢地做fd

男唔可以化妝咩家下
本身諗住買其他brand
但差得果幾十蚊不如就直接試chanel

我嚴重到夜晚洗 第朝起身都已經有啲笠
一日要洗兩次頭 先出得街
中醫話同個人濕氣重有關
唯有勤啲做運動排下毒

眼影都有

我冇咁誇張
我以乾淨簡單為主
都係搽粉畫眉啫

不過比起跑步我都鐘意玩水
我都係由細到大成日摵手指甲 白色部分係得一條線
我都覺得香港貴 但要用就無辦法 如果試過覺得好用再外國訂

ig代購冇07

啡色反金金地眼影，幾靚
我無記錯佢地都好好好瘦同~170-175cm高
我勁𥄫
我男友拉住我話我好變態

加埋絲打個名 睇錯做楊秀惠
細細個都好多頭髮（獅子王level）
個人越大頭頂越光

多謝絲打

巴打咩肌？

男既識skincare已經好好
仲識化妝
jeffree star manny都好正

以前睇開中醫 話我濕重 叫我日日飲薑茶（盛夏時分）
不過關事就真嘅
thx絲打

有無仔？
眉男仔記住唔好太幼，我向tst 海港城見過個男ba
我屌化到成個日本牛郎咁

我唔鍾意日本眉 唔知點解佢地啲人好鍾意畫啲細長眉
我跟返眉形畫粗啲啲同填深色咋不過冇修眉

偏乾，次次去親搵化妝品護膚品都係咁畀人sell我要保濕xN

而家日本好似無人畫幼眉 真係無乜點見到有

其實我唔知我算咩肌，我面頰係乾到有啲甩皮，T字位係勁油
果日試嘅時候用左爽膚水抹左次塊面先再上，我覺得佢貼面唔笠又唔易甩
coverage都OK，遮到七成啲印，同埋有少少柔化左啲毛孔

但果日冇搽額頭，同埋只係行左個零鐘就返左歸
聽日真係試上面出一日街再包膠

想問有無人用過呢隻

所以我重記得個男ba個樣
另一個肥男ba就化韓式粗眉2.0

我以為自己入左泰gay club。。

無歧視，同個基佬係bff
成日同我講好想跳pole dance引誘啲男人

用完有啲乾

我用過
洗完甩皮，我乾肌
但向日本好好賣
我覺得唔岩乾肌

aeo我有條牛仔褲喇 但唔是黑色
我都覺得aeo著落好舒服 但係好似好快會著鬆
次次都要買細一個碼 著幾次洗下就會岩岩好size咁
雖然我會心理作用覺得係自己瘦左

我試過h&m 其中一款 著出黎好顯大腿粗
絲打有無話邊款可以參考下

我覺得又唔算歧視 咁佢係化得誇張化得醜就實有人講

印象中左上好似係偷人圖
有次睇台灣blogger見到左上張圖 但唔係講緊呢隻產品

Tg iloveaircraft 唔該絲打

左上好似係小安

Chanel依個系列既粉底都幾好

上面絲打講lush 洗髮皂我都用過三四舊
用耐左好似無咩料到
而且佢有SLS 好似對身體都唔係咁好

巴都可以買既
好薄其實唔會覺化左妝

Botanist用過覺得麻麻，洗頭都甩得多多哋頭髮

平時返學都著黑色緊身褲，有d同學問我邊度買，我都心諗有咩特別
屋企全部都係荃灣新之城 地鐵站出左一入新之城就見到果間買 好似叫123定abc 都係50蚊1條

pair 打手
次次有friend去日本都托佢買一支，超好用

我太多死皮冇做磨砂
一上面就kick左粉 不過佢真係好薄

一支咁少 我次次去日本都買定兩枝

買咗試緊 佢對咩有效

我上次去日本都有買 但好似無咩效果
正確方法係點用

呢排d post爆得好快 追唔切
人生第一樣hit pan既化妝品 見到有種莫名既感動
用哂呢個想試nars透明個隻 有無絲用過粉餅同碎粉 粉質有無分別？
我自己就覺得muf 個粉餅係無碎粉咁幼細 雖然又唔係差好遠 但粉餅真係好方便啊

哇屌 見到即刻剪咗手頭上嗰舊
洗到手感有啲似腐皮卷幾驚發咗霉

會唔會好快爆線頭

其實係日本賣幾錢支

我係厚敷石頭瘡過夜，日頭就3/4個鐘搽一次。
因為佢消炎藥成份低，一定無醫生處方嗰啲咁勁，所以搽厚少少都ok。
化妝前都可以搽咗先，感覺好似隔住粒痘同化妝品

14g ¥997
24g ¥1522
對上一次個價，唔知有冇又加價，我第一次買只係 ¥798

我今年一月去買14g 7xx yen咋喎 喺平嗰啲藥妝店買

番工日頭唔會用 但夜晚就厚敷 同埋我都會化妝前用

我盒muf有排先hit pan

絲打淘寶搵彩虹褲
定係rainbow
就有一間專賣黑色緊身褲 好平
係以前絲打推介
（岩岩諗諗下唔記得佢係賣黑色打底定貼身褲⋯）

Clarins唇油真係好好用
唇紋終於無咁深

Rainbow褲 買左兩條
彈性 肥西都岩著 開心

有沒有上碎粉？

我買左都送左俾人 好驚笠

又唔會好張住
但好痴
不過乜哂皮搽唔到唇膏搽佢一流

好呀唔該晒絲打～

我買左honey同raspberry
覺得honey個質地杰D, 而raspberry就水D
好奇怪

不過鍾意honey覺得滋潤過raspberry
但係會痴咀

都幾漿下 但而家用夠哂滋潤
過夜/起身搽啱哂
蜜糖無乜味幾天然
聞過Etude house 嗰隻啲味好假

我再上碎粉就真係粉樣架喇
而家上左面2個鐘，開始有啲乾
我今晚真係要好好做磨砂同敷下保濕mask

對付成人暗瘡..石頭瘡先有效..
普通暗瘡既謝佢冇咩作用...

有冇髮尾油介紹

Nars 個粉餅同碎粉粉質都好幼細，nars冇muf咁乾，我用muf覺得太乾
Nars 上到面就粉餅光澤感會重少少，不過其實唔會有太明顯分別，碎粉就襟用啲，同埋粉餅counter成日冇貨

有冇做好妝前保濕同用primer?

我兩樣都有呀
係屋企直接上，出街睇情況補妝
以前會用liquid粉底再加碎粉定妝 好麻煩 宜家淨上鑽光粉餅就搞掂

唇磨砂有冇咩推介？

我都係 有時d褲著到但褲腳太長
aeo同一個碼可以揀short/regular 啱哂我d短腳人

好似好正咁
有冇絲打用過?

唔會啊 著成年都無咩問題

其實粉餅你地係會就咁用佢塊海綿印上面定濕咗哂海綿再上面?

咁你覺得粉餅定碎粉效果靚啲

已經做曬平時啲保濕架喇
同埋我冇用primer

我就咁用海綿上乍 濕上我驚舊海綿會發霉

可以啊 我臨訓起身都搽

想問絲打會用啲咩天然磨沙去角質方法？

我都想知
就用晒

最好用primer
保濕度會高同收毛孔
妝感靚

有冇絲打有用緊Gucci 蜜粉餅？好唔好用
我乾肌
好靚想買

或者有冇其他粉餅介紹 想用公司補妝
依到絲打好似話cdp 同lp都好？

用緊lm粉餅保妝 唔厚唔乾幾好

巴打你買個隻係黑色定黃色樽呀？

絲打係咩肌？
我用Sofina 勁乾 夏天都乾

我個人比較喜歡粉餅

或者你留意下會唔會係妝前保濕搽得太厚
如果唔係就試下用下primer啦，應該會有改善

呢個

乾肌啊 眼底仲要有乾紋

諗緊買邊隻foundation
rmk cream foundation 又怕會暗
addiction 又好似評價唔錯
又唔想一次過買曬兩支
我唔係成日化底妝

wet and wild ?

點算有冇人可以指教

睇你咩膚質

你用撲定掃上？

粉port啊 我係帶出街補妝 幾靚 有啲遮瑕度 我用黎補眼底都ok

係sasa見到dolly wink eyeliner n mascara set裝109好撚抵 仲平過係日本買

因為你買一件已經係買一送一，即係$138 2枝， 你放左2件，即係有4枝，係$138*2

油肌又容易出粒粒，我夏天一定用粉餅，如果你話muf乾，咁可能啱我用 但係nars 有光澤感又好燒，唔知點揀好

E.LF acne fighting fdt有冇絲用過？

你有冇用粉餅送埋個塊海綿？ 個塊海綿真係好垃圾
但出街補妝又冇理由帶掃

一直都想試洗面機 但係怕無乜用同埋仲係學生唔多閒錢 所以唔捨得拎成千蚊出黎買
上兩個禮拜屎忽痕係d外國網先知原來foreo有迷你版
，29蚊英鎊，仲要全球免運
本身諗住係勁細部，而加收到實物好滿意
希望好用啦

呢款剩係可以用100次
不過可以試下效果先買大

呢枝買咗幾錢

可以試下chanel kabuki伸縮掃

之前見好多人推addiction買左
初初用只係覺得鼻翼有d脫皮
點知依家越來越勁 眼底都好kick
完全唔貼面
唔知係咪最近天氣乾燥嘅問題
我真係想知有冇粉底啱我用
目前只有laneige bb cushion好用

利申：算係乾肌

480

未用過呀，開左第二盒粉餅用都未用過個海綿
我之前係帶logon買嘅扁掃出去補，不過而家都係帶Chanel les beige 出街、同埋其實我唔係好需要補妝

呢枝我都有，但我覺得佢啲毛太密，好容易會上得太多粉，唔知係咪我唔識用

咁買粉餅啦 反正方便d
粉餅碎粉價錢係咪一樣架？

準備落單 41無貨喎

印象中係，不過粉餅得7g，碎粉唔記得10定12g

官網無70 唔知點解

比Catie燒著想買wet n wild
想搵人一齊買夠us免運同share運費返香港

有興趣既絲打add我telegram arh

其實大路色有d 已經sold out左

我都係買接近色
好多眼影都restock咗 唯獨41繼續無貨

唔該晒絲打

係，ivory個幾支都冇曬
但因為諗住買beige
而家算係重有囉

我係俾朋友燒到買左 今日sf到左 聽日試完再答絲打你

我之前開咗團 而家仲等緊佢restock
同幾個絲打研究過 偏白用唔到beige

有冇絲打用過Sana 既遮毛孔base？
好用嗎？會唔會塞毛孔爆瘡？

絲打好白呀
冇追post唔知有團
介唔介意加埋？

可以等restock先一齊買

sorry 補返幅圖

唔算好白 睇咗片見個台灣女仔用soft beige
我無佢咁黑 所以一定局住用nude ivory
其實已經有十個絲打join咗
我怕handle唔到 所以十個就截咗
我見有其他絲打都有開 你可以joi

tg左你啦絲打

好呀

各位剩買粉底？

thanks 絲打

我就想買粉底同遮瑕

猶豫緊 有絲打話遮瑕有微塑膠

有興趣!!tg 咗你

我都係乾肌, 上年買之前都係考慮緊rmk定addiction, 兩隻都去專櫃試過, rmk creamy fdt冇addiction skincare fdt咁貼面, 所以揀左addiction, 不過我覺得貼面黎講個分別唔算話好大, 同埋都係人夾人, 所以建議絲打去專櫃試上面睇下先

幸福肌透氣防曬包膠:
啱啱搽完既時候係好透氣, 好似冇搽到咁, 但出左一陣街開始出油就覺得有少少焗, 摸落塊面都好明顯摸到層野, 我本身額頭會出油, 所以加埋呢個防曬搞到d陰好笠
顏色方面, 可以當佢係冇色, 因為隻色同皮膚好似, 而又冇乜修飾既功效, 遮唔到紅
我用開addiction skincare fdt, 試過兩次搽完透氣防曬再上fdt, 一次好貼服, 一次浮粉, 呢個試多幾次再包膠, 不過焗就肯定架啦

終於買左only minerals 粉質真係幼過bm好多

黃皮用粉tone係咪唔應該用粉tone
比catie燒完好想買wetnwild

粉底用開light beige
應該買左二但係out of stock 左三又好似太深
Medium peach偏粉係咪唔啱黃皮

粉餅都係諗緊Neutral beige定係右邊warm beige
有無絲可以比啲意見

啱啱買咗bicelle b5 gel
仲送咗支eye cream同toner
之前聽絲打話化妝前落少少無咁乾 聽日試下
見懶人包話呢隻清爽過loveisderma
試上手又真係唔lup
不過就貴過loveisderma
仲送有張$50 萬0 coupon買醫學美容product
絲打們有咩推介

呢幾日咁乾就試得出啲粉底會唔會乾
呢幾日有用過IPSA cream foundation，上粉嘅時候我用手上覺得唔貼面，我就即刻整濕個beauty blender 印開，喺office個時覺得乾到好繃緊，乾到就裂開咁既感覺同埋佢會氧化
琴日出街都有用IPSA cream foundation, 用beauty blender 都唔係好貼，要慢慢印，上完粉要噴保濕噴霧先好返啲
今朝返工用Nars tinted moisturizer，用手推都好貼，上完碎粉都唔會乾，不過佢既缺點係色偏黃同埋會有d氧化，但係用返Nars light reflecting powder就好似會冇氧化得咁多，我到而家4點鐘都唔會乾，但又冇左啱啱上面潤潤嘅感覺，都算係咁
Nars tinted moisturizer我用左好耐，期間有花心試左好多粉底但都係覺得冬天咩時候用佢都好貼薄，不過夏天好熱好熱個時就會太潤

利申乾肌
好似打手咁

覺得無用 個鼻上粉依然甩皮

唔係怪 我鼻頭嘴角都會甩皮
夜晚瞓覺搽娥羅納英 第二朝就無事

正常人係咪應該買5/6號

頭先買左10幾粒, ADD左入shopping bag, 俾錢時話冇貨
本來淨係想買93同95, 但睇睇下又有好多色好靚

Catie 好白，黃皮好難直接跟
睇完呢條打算選buff bisque,但已經out of stock
焗買深一色嘅cream beige

其實om係幾正
但我買左藥用美白
白左一度

share下用過既粉底

RMK creamy 係咪我一個覺得雷？
我幾年前買完用左幾次已經唔中意
因為用過liquid個隻覺得幾好所以試下啦
點知呢隻好黃，又會變暗得幾勁下，又卡粉甩皮（真係唔知點解明明佢係sell滋潤）
用掃上手上卜上都係唔靚，唯獨是用BB上叫好小小
不過都係擺埋左一邊

跟住suqqu liquid我又係覺得好伏
小小乾有d厚
岩岩上面好靚，但係九點上完，大概到中午食飯就開始黎
成面都一撻撻勁樣衰 我只係係冷氣房乜都冇做過
冬天夏天試過好多次都係咁我已經放棄左 好似跌左錢落海
見到上幾頁有人推新個隻金蓋有d燒
但係好驚又有呢個問題 因為真係幾貴下買左用唔到好浪費

Dior nude air
薄得黎coverage都幾好 唔係查完等於無查個種
唔會搞到我甩皮，夏天用唔會乾（冬天就唔得啦）
出左油之後都靚 無溶到一撻撻
由返工keep到放工無補妝都覺得ok
係顏色選擇太小
已經用左大半支一定會回購

Dior Capture totale
呢度好似無咩人講
不過呢支我覺得係我用過最正既粉底液
冬天就轉用呢支 夠滋同持妝
出左油好靚
不過夏天用可能會覺得笠左小小
用完可能會試cdp 好似有人比較過呢兩支

offtopic 想踏loral group
GA d粉底
試過幾款GA粉底sample都出事
用完當日落妝一定生暗瘡＆成面粉刺
真係好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾好垃圾

Nars tinted moisturizer以前用過，一開始用都幾中意
不過用用下覺得上面耐左之後
好似會抽乾塊面咁
所以又係唔再用了

我諗住買original 個隻 因為有1set賣
想要枝掃

咁我又冇wo，不過呢啲野不嬲都係人夾人

但係有時同一枝粉底用唔同primer同碎粉都有唔同效果，所以我試skincare同base makeup都好，我只會喺routine度轉一件product試

喺我仲猶疑緊買唔買wetnwild佢已經冇晒貨

本身對Nude air同 capture totale都有興趣，但之前買過forever發現dior粉底啲色應該唔啱我用
Cle de peau radiant cream foundation我都有，真係幾好用，keep得好又唔會氧化，我配埋佢個correcting cream veil用，唔會乾

有無絲打用過幸福肌卸妝同洗面
就黎用哂洗面想轉

係啊真係人夾人，等我下次都試下你呢個方法轉一件product黎試

轉一件試有時可以救返一件product，咁就唔洗浪費左佢

由於沙田新城市廣場會進行大型裝修，所以一田百貨沙田店之後都分階段進行環境改裝工程。沙田店決定係2月14日至2月28日進行「店舖改裝終極割引Sale」活動，所有貨品以優惠價出售。

有啲慶幸自己係白皮既極致
簡左Porcelain有貨唔洗等

paul joe 隔離霜 $350兩支好吸引

我記得我去日本個時有試過上手覺得好似好乾爽咁，之後就去左買three fluid foundation

我買左set裝6號
我其他粉底液 covermark Laneige dior都係用藍tone最白
Om 6號唔覺得太黑太白咁

E.LF acne fighting fdt有冇絲用過？[/quote]

sorry 補返幅圖
[/quote]

用緊覺得幾好用
遮瑕力幾好遮到6-8成
狀感完狀偏啞，一兩個鐘出少少油就有光澤好靚，好自然
好用過maybelline fit me (利申以前買嘅）
不過完全唔覺有acne fighting 效果
我係睇大沛條片被燒，你可以去YouTube 搵搵，佢講得比較詳細同準確
皮膚：混合偏油肌+暗瘡同多印

有冇人有用開pixi
我見買2枝有75折 除番開一枝$135
想搵人同我夾

咁我無咁白 可能要8號
你係邊買 諗緊上唔上樂天訂好

去左nars睇個碎粉 冇貨

皮膚乾到屋企d skincare已經救唔到
之前絲打推過 ig永久花面霜/ad+ 3R同2號toner 定 bicelle b5 cream好?

我去日本旅行嗰陣買架 2700yen
屯門間pop up store唔知仲有無呢 之前經過見有set裝

我買LF個advent calendar都有呢個不過仲未開黎用

mode marie減唔減

佢已經搬咗喇好似
對上一次買個時佢同我講會搬去隔離商場仔

如果你乾到咁 淨用bicelle b5應該唔夠用 不如試下加埋jojoba oil之類? 應該會潤d

我次次用Ipsa fdt 會爆瘡
仲要係一卸妝就爆
我用Ysl 黑蓋仲會爆石頭瘡

而家晒cdp base and fdt 就冇爆瘡
但好貴

有微膠粒呀

Cdp cream fdt 真心好正
下午出左油仲靚
我都係用左佢支牙膏base

用緊淨化潔膚膠 洗得好乾淨 但又唔乾
雖然有d貴 但一支用到幾耐下 已回購
利申混油 依2日特別乾 洗完鼻位有d乾 但無蹦蹦緊

中性/dry skin可考慮無泡個款

Bicelle b5 cream其實幾潤 因為佢入面好似有油成份 上年冬天靠佢捱過左

絲打有無用過卸妝油 諗緊好唔好買一set
反正都要比運費 買一枝好on9

呢樣我無用過
要交比其他絲打答啦

好似遲左 仲有無絲打夾幸福肌呀
我想要亮肌調理露、全效抗老精華、防晒（透氣）呀

我都有Cpb 呀，不過有時想快同方便就用手上nars就搞掂

我係前幾板講緊買左支chanel粉底用個巴打
想講比我想像中last得耐，好薄好透（因為我真係只搽左好薄一層）
色好靚，夾我膚色唔會話太白（我本身唔算太白又唔算太黑）
我覺得面頰位係乾嘅，可能本身我皮膚乾
全日都keep住有少少掹掹緊咁
因為咁我成日用手掂塊面，所以有甩粉
T字位我本身勁油，頭先去廁所印一印已經印曬出黎
今晚做好保濕敷下mask聽日再試下先

頂 琴日先買左一枝

唔係呀 係我自己買左喇

sorry 補返幅圖
[/quote]

用緊覺得幾好用
遮瑕力幾好遮到6-8成
狀感完狀偏啞，一兩個鐘出少少油就有光澤好靚，好自然
好用過maybelline fit me (利申以前買嘅）
不過完全唔覺有acne fighting 效果
我係睇大沛條片被燒，你可以去YouTube 搵搵，佢講得比較詳細同準確
皮膚：混合偏油肌+暗瘡同多印[/quote]

唔該晒
想問你T字位去到6/7個鐘會唔會溶粉？同埋你有冇搭配base/ loose powder用？

其實chanel好少粉底岩偏油肌
乾肌最愛chanel

最近亂食野生左兩粒完全無濃既瘡
成兩個禮拜都係紅腫痛無變化
搽咩都無用點算好

呢隻好mild 係我面完全無用

好用啊呢隻！

用緊卸妝gel

你會唔會上少少碎粉定妝
唔好上太多會粉樣

有無絲打用Timeless Organics
睇佢全天然好似幾好，又有好多對比圖
我皮膚差多暗瘡

我之前都係用呢支
我覺得佢都幾重妝感 唔係好岩想裸妝
set碎粉d印會遮得耐d 過一個鐘就自然唔會太粉樣

我覺得T字位要
面就唔知

你試下娥羅納英厚敷訓教

好耐之前就有用 依家皮膚好似對暗瘡野有抗體曬咁
一粒煩我成個月
今晚試下先

絲打你咩肌呀？混合肌怕會太油

想問點樣知道啲產品有微膠粒？

學嘢

黑樽好控油喎

諗住訂om 請問會唔會變暗 氧化
因為諗緊咩色

想問小寶絲尋日推過個枝ct foundation 叫咩
個post推得太快 已經搵唔返
btw, 睇完小寶張圖我深深咁中左毒

我用vitalumiere同aqua me dry skin
Fd油肌用唔到cdp同chanel
可能人夾人
我得鼻出少少油都係聽朋友講 我唔岩用控油

我鐘意佢枝Chanel vital lumiere Aqua

Google 有幾隻成分都係 但要睇全寫
然後上網搵隻產品嘅ingredients 對返有無個幾隻

我無問題
但出汗會成面鐵鏽味

見到有全寫，但對返wet and wild fdt 同 concealer都唔見有嘅。 係咪我唔識睇？

絲打可能你搵唔到 pmma 個個有呀

求救
點樣可以補妝靚啲？我平時就吸走啲油再補碎粉，但好快就浮粉好核突

有冇絲打有用過 dior rosyglow blush
見到代購$290 心思思

咁搞笑 真係無諗過有咁既味

係咪所有bifesta 2枝都有85折？

我覺得唔會 你上妝一個鐘到 佢就會match返你本身膚色
但佢再耐啲 又唔會變暗架喎 好奇怪
利申 用5號 其他粉底都係揀最白色

係喎見到concealer有，但fdt好似無？
我睇到powder有 xxxx polymer ，係唔係都係膠粒？

有冇絲打可以夾幸福肌亮膚調理露? 我用左自己個quota啦

Sf$260

買左兩件，好似都伏伏地

最後右邊有少少閃
係搞埋一齊個color
上面啲粉飛到一堆癡向頭髮度做乜9
幾十蚊算鳥

Ptt狂燒嘅果汁吧
係好buttery嘅除左左二個粉紅色
上色程度一般
感覺係幾普通，我諗住去旅行可以帶先買
Er。。。無感？

Etude house我都係剩用眉筆算

唔該你呀

楊絲你對眼隻色好少女心

我一向覺得你係行女人味路線

其實係呢個palette好少女心
我行癡線老女人路線

佢個橙色好怪。。。好傑嘅感覺 好難上眼同blend開，所以好顯紋
下面係visee對比
有啲伏

火已滅
之前見台灣人勁推果汁吧 都有啲手痕
但佢隻橙汁好sharp 平時出街又太colourful

用完一盒保濕白d果隻色已回購

覺得唔會變暗淨係會tune返自己隻膚色
睇落好自然
唔覺有怪味
最近另外買咗盒美白藥用
覺得保濕果隻真係無咁乾
美白果隻要留返夏天再試
個人覺得買保濕果款會好d因為有個網d粉唔會倒曬出嚟
利申：乾肌

小寶絲用邊隻色號
望住啲色號表真係頭都大
用findation 都check唔到

平時用開rmk 201

visee新品

藍色果粒好靚好似地球

佢應該係星球系列
係眼影？

Visee係咩色？

唔該你 我諗住買絲打講 sasa 有得賣個個盒裝 好似方便d

係呀 啲色睇落唔多實用 但買黎欣賞都好

Visee 係or-6

ar！ 唔該絲打

喂橙色嗰撻咁實色既

有呀
好用 輕輕掃好好氣息
上sf 買好多

香港係咪未有得賣 d野出得慢過日本好多

橙色果部份 好靚

我就係比ptt燒着
又見咁平就試下，點知炒左車 最靚嘅橙色最伏
其他其實幾好，都滑，但顏色有點兒唔太夾我
有少少想買埋呢個

我癡撚左線

咁我買支試下先，唔該曬

睇錯左岩乾肌tim

點解我會覺得個橙色好靚 白皮嘅人查應該好

佢好傑，要挖先攞到出黎 我blend左勁耐。。。你睇我橙色上眼好顯紋
Visee我都勁搓佢，為左公平重上多幾下
但eh個橙色真係gg，眼皮就爛佢都未上到眼

呢盒我有呀 咖啡嗰盒都有
之後朋友去韓國屎忽痕搭單買
咖啡嗰盒都常用既，油眼無乜點溶，可以接受
但雪糕無用過，可能等夏天先

$128你地可以買黎玩下，無傷大雅
同佢其他色quality真心ok

唔該曬小寶絲

我依家用cream已經有加油

咖啡大地主專屬
我出街一定用好鮮顏色
雪糕真心好似好正，嗰個bb橙色
同個薄荷亮片色

我覺得自己係乾肌 依家鼻樑位甩皮 面就有緊嘅感覺但未去到甩皮 不過淨係額頭會出油

同問幫推
次次補完唔夠一個鐘又開始浮粉
特別係個鼻

有冇絲打可以compare吓上面巴打個隻同vital lumiere aqua

屌 好靚呀！！！ 好鐘意藍色個粒

我估係太乾啦
加上呢排濕度唔高 好易浮粉
試下係屋企做多啲保濕？補濕？
或者搵隻潤啲既粉底
但最好一定要係打好個靚底 唔好偷懶skincare

唔知橙色個隻係點呢

暗粒點先清到 塊面好多暗粒

唔知關唔關catie事 wet n淺色果6-7款粉底都賣晒

雨潼掃 用神州集運都唔俾 close 左我訂單

嘩好靚啊

你聯絡客服同佢講你想寄中轉站 佢會教你點做㗎
前幾日買左4枝喇我

對星球系列既野無法抗拒

見有絲打講脫髮問題，見倒有呢個半永久紋髮際線/頭頂禿都得，3800起，唔知試唔試好

天生頭髮少，年紀大左比十幾廿歲果陣頭頂已經見晒頭肉用頂豊遮住，但長遠唔係辦法

hk邊度有得買 問過br話冇呢隻
呢隻比起藥用/普通個款除咗保濕d重有冇其他分別？遮瑕力會唔會低d?

你平時卸妝會卸幾多次架？夠唔夠乾淨？
另外仲有無用洗面？
唔該哂

我都想知

利申：有一盒藥用美白

我混乾肌 冬天就好乾
有時會乾到甩皮敏感濕疹發作

本身皮膚偏黑 有時會泛紅
12號色好自然 頭幾次用仲心諗點解上完好似冇上
暇疵多 上兩層 即刻正晒 又冇粉感
利申 油肌 唔覺乾
另外想你地問平時點放
開左一個窿 但永遠只係平放
諗緊如果帶出街/去旅行點算

想買rmk藍色個隻唇彩
聽講全日本斷曬貨
好似日本嘅kate有出一隻類似
不過香港未有得賣
有無咩牌子有差唔多顏色/效果係香港買得到？

我見carousell 好多人賣呢隻

我用多寶無事

仲要一百蚊都有
淘寶都無咁平呀痴線

想問下咁多位絲打
我同一間店買2盒眼影
但係咪都要比2次韓國國內運費？

買左支15mL 試 $80

大部份同一間店買都係收一個國內運費
手機版係會每個items都有國內運費
你用電腦版睇 就會集埋一個國內運費

有冇朋友去日本呀？
機場好似有貨

因為有期beauty box就係呢堆野
可能d人放返出嚟

雪糕果盒我覺得唔知點用好 隻閃粉藍色上左手係無色嘅閃粉黎 我仲要試色果陣唔小心太大力壓爛左佢
上面數落去第2隻啡仲要好似好污糟咁

可能係我唔夠專業唔識得用佢

我比較鍾意佢新出果盒啲matt色多啲

我見Beauty box有呢隻牌子 值唔值得訂

呢盒好靚喎 絲打買左幾銀

點解gmarket個app成日都load唔到更多商機
個app係咪虧㗎

我係日本買咋
香港我都想知

咁藥用同original/保濕有咩分別？
我見少色揀啲
保濕for冬天用？original夏天？
買咗original仲未用

打錯

用開loveliner 本身都冇咁易暈染既
個時仲以為自己咁好彩搵到一生最愛
不幸地最近轉左支新既就次次都暈好核突

有冇絲打用過moteliner? 好似好多人都話好用咁

利申：極油眼

去旅行的確係會瀉曬出黎
不過用果時平放開蓋 先倒面頭果啲出黎用就ok
拎出街補妝既話我買左保濕果款 有粉盒加鏡

拎膠紙痴住啲窿窿
唔好扔佢本身果舊膠
前者係搞笑 但我的確有諗過去旅行咁做
留名睇下work唔work

絲打們情人節快樂呀
無男朋友既就學識化個靚妝吸引男仔
祝大家開開心心甜甜蜜蜜

見到前幾頁有乾肌絲話laneige bb cushion好用我o左
混油肌用表示乾到核爆

我擺左好多mono eyes 係shopping cart 但未的起心肝買
Btw 41真係好靚

祝各位情人節快
無男朋友就係呢到搵情人啦

跌碎左cdp盒鑽光粉餅, 好心痛 點解咁易碎

好彩用淨1/3

呢度多唔多絲打有訂beauty box

好想要
呢啲閃粉係韓妝用黎打亮眼頭同用黎blending
所以點解你見到韓妹成隻眼都係閃令令
Like this

卸一次乾淨（淡妝）
之後會再洗面

你用控油定保濕果款
我係佢果度試控油都係乾到爆
要用保濕先得

係淘寶搵化妝收納見到呢個防塵盒，好似幾正 啲掃唔會封塵，可以掉埋bb蛋入去。有冇絲用緊/推薦防塵化妝收納？

冬天好似就完 諗住買original 算

我本身都諗住買呢個盒放，但最後怕佢阻訂
所以買左呢系列既化妝收納盒，最大翻蓋嗰隻
然後放晒啲掃呀，香水呀，rt蛋入去
咁我覺得簡潔啲

我用緊呢個！好方便
但係粒bb我唔會放入去 會發毛
bb我放佢本身個盒上面晾乾

original大推啲～

新會員留名
最近對dior 有興趣 請問你咩肌同埋Dior 會唔會氧化會黃？ thanks

我皮膚平時好少生粒粒 但我用緊呢個洗面粉跟住塊面就開始起左好多粒粒同暗瘡 唔知關唔關呢支野事定關天氣事

可能我日日用呢支洗面粉
我之前追post都同意絲打講 個開口好大 好易唔小心倒多洗面粉出黎 跟住我又會好戇鳩咁吸咗啲粉入口

之前為咗包郵買咗雨潼仿rt sponge
今日開嚟用 好膠
簡直feel到上面有啜啜聲 濕水發大完都係好實的的 妝感厚過原版
唔好用 得個樣似 就算平都係買唔過

好彩無係佢度買
之前係第二間買過彷rt又幾好用

講起bb 我之前用左好幾粒都發霉收場
後尾係淘寶買左呢個放
就無再試過發霉

好耐之前keep訂左幾個月
如果你有用後個啲product其實都幾坻
又有貨size又有sample
不過之後貴左又成日送啲唔知咩就cut左

2-3星期
之前轉運把激光劍 仲要入錯資料 所以搞耐左
原本係1星期就得

好咁等我買卸妝gel同洗面先

通常個網唔係有寫逢星期幾去空運到港咩?
我之前用個間係美國一星期寄2次 大概2個禮拜到香港(由轉空運中status到寫到hk倉)

呢個架我覺得好似雞腳/青蛙

睇緊仲有咩買一次過落單

各位 知唔知邊度有opera唇膏代購

你咁講又真係有d似
不過真係好用又方便

咦我又係買雨潼個粒 又覺得ok喎 不過我冇用過正版既bb/rt 我覺得濕水後捏個質感同12蚊店五角海綿差唔多

你search#opera代購 應該好多

三月頭去日本 諗住包色

情人眼
不過今日應該好多人都係pink

嘩你佈置得好靚 但我屋企超細，應該放唔到咁大個架

啲bb蛋架都幾cute，係唔係一定要通風地方先唔會發霉？但點樣防塵？我成日見到上面有塵就唔想用黎掂塊面

用咗pair暗瘡膏第二日 粒石頭瘡
縮 細 咗
好開心 生石頭真係好痛

要放通風地方 唔係一定發霉
我每日用前都會濕水 所以都唔會點封塵

我每次化完過水，之後放喺窗邊晾乾，可能我放得高，所以又唔大塵喎
晾一兩日到先放返入櫃
個櫃有個透明蓋，者係圖中最頂嗰層
com埋佢就無塵入到

我今日係大地主
唔識handle pink pink

唔該哂啊 搞掂左 等發貨
買左4支掃 仿les mer唔識串化妝掃筒 到左包膠

絲打推果支係咪呢支？

想買1同5

想問下絲打有冇眉毛增生液推介

用緊莎莎一隻藍色盒，有效果，太慢

利申，巴，天生眉疏，想有一條粗眉

邊間代購126咁平

金色嗰支香港有得賣？

如果係日本大板買 應該係邊到買到？ 想搵朋友幫手買

Pink
不過要番學 唔敢太重手

自膠

我係carousell亂search search到 😂😂
唔記得叫咩名

佢個網有寫 多數loft都有

樂天係咪無 我打左字search但搵唔到

我今日用左Canmake eyeshadow 14號色

Btw, 你啲眼影好靚，次次見到都想問係咩色

有冇絲打會帶一支以上唇膏出街
我每一日都會有幾支跟身
今日陪我係opera 05同101

今日帶 givenchy #16
好中意襯完衫再揀唇膏襯嗰個感覺

我都會帶，就算唔用都會帶
今日有Dior lip glow, Dior lip glow pomade, Dior addict 476, tf paradiso, Mac velvet teddy, Nars lip gloss Salamanca

之前有絲打買ABH 件貨運咗未？
琴日買今日就運咗

今日帶左givency #10 同nars satin lip pencil #majella

Present已經成日要鬥地主情人節想pink起來
Thanks

呢個係juvia's place saharan palette
大亮片係memebox 03右上嗰格
好驚用完 搵左好耐dupe都無
我隻眼好需要呢啲亮片shadow

你地有咁多盒/粒眼影，其實洗唔洗前一晚襯定？

雪糕買左22000won
20色買左34美金

比起其他絲打我真係唔多
我係睇心情攞邊個palette黎用
然後再向入面睇想用邊一兩隻色
再圍住黎襯

34美金買etude house好貴
Quality好唔好？啲色有無鬼打牆

睇黎今晚大家都好忙

咩係鬼打牆 用果陣啲閃粉色飛粉有啲勁
買佢係純粹覺得歐美啲眼影盤太多選擇唔識揀
同想買齊啲基本色黎學下化眼妝

呀寶加油

係咪有絲打想Gmarket
我呢兩日會買 想夾可以比link我
Tg @Yhcxx

覆返小寶絲 我估個轉運係想等多d貨先一次過運可以慳返d運費

我呀 我得一樣野想買

我呀 買all day long lasting 同 jelly bar

今晚好得閒

我都好得閒

有無人有jelly bar #16 chewy orange可以試上黎睇下

岩岩同bf吵大鑊
而家向屋企睇youtube

我 買tonymoly

絲你買咩？我見catie力推 眼線gel, 但我油眼勁溶到

咁岩呀 同人炒大獲中
毒自睇漫畫

有人炒真好， 單身狗揮手

連登有愛

想問下有無sis用過abh dip brow
好似唔係好岩亞洲人
1516左好耐